# Provisionando uma instancia ec2 na AWS

A ideia inicial é usar o crossplane-cli junto com a gitlab-ci para criar uma instância inicial do cluster Closspĺane na AWS.

Este crossplane cluster será o camarada responsável pode controlar toda a sua infra futura.